［突發］立場姐姐俾人拉？

立場姐姐係咪喺太古俾狗拉左？
利伸 聽蘋果講

男記者嚟